Pizza Hut只係完咗電視廣告宣傳，純屬巧合

唔敢太講到出面姐

唔再落廣告就食囉